FIFA pro club VPL 最後召集

我地隊波原有幾個d2,3班底
最近開左隊新隊由d10打返上去d2
已經報左hkvpl
有興趣就留tg
歡迎試腳

而家只差
CB
LB/RB

歡迎老手試腳

翼同防中都可以試腳

Tg: hei369 中後場都得